我望住佢 掛住佢

佢望住佢 掛住佢

Sad story

我都係...

不要再說了
聽日又見到佢

有得見都好吖, 最快八月尾先見到佢.

唉見到佢咪棧心up

冇得揀呀 不過見唔到又會想見到佢
唉 好辛苦